【武漢肺炎】黃加慶：醫護人員有三個月口罩儲備 現正全球搜購

【武漢肺炎】黃加慶：醫護人員有三個月口罩儲備 現正全球搜購

衛生署衛生防護中心總監黃加慶醫生指，現時醫管局有至少三個月口罩庫存，予醫護人員使用，對於現時口罩短缺引致公眾恐慌，他承諾會將市民意見向政府反映，現時正全球採購口罩，至於物流進度及採購數量則暫時未有資料。

黃加慶表示醫管局的恆常做法是備有至少三個月庫存，用來應付突然的傳染病，相信現時醫護人員有足夠口罩應付日常工作。(羅君豪攝)

黃加慶出席北區區議會特別會議時表示，醫護人員的口罩供應充足，醫管局的恆常做法是備有至少三個月庫存，用來應付突然的傳染病，相信現時醫護人員有足夠口罩應付日常工作。

北區區議員周錦豪詢問口罩防護等級問題，黃加慶回應強調，醫護人員使用的口罩符合標準。對於周建議為需要覆診的人士提供送藥服務，黃加慶指醫管局現時會調整非緊急服務的安排，減少市民出入醫院的次數，他相信醫管院會考慮任何減少疫情傳播的方法，但無法代替醫管局回應會否提供送藥服務。

另一區議員蔣旻正在會上關注有不良商人出售二手口罩予市民，黃加慶表示，在法例上可用商品說明條例檢控加以阻嚇，而衛生署的角色是教育市民去分辨口罩真偽，但細節要再討論再，他強調衛生署絕對有責任保障市民健康，會盡力把關。

連登仔:我要有一年口罩儲備

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔
光復香港 時代革命

四月係轉捩點..

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

全亞洲既政府同私人公司都搶緊
點樣搶得贏人